健身狗呃七一遊行完既示威者

今年七一遊行示威多謝你地一路以黎既參與
感謝你地作為七一遊行示威者既付出
我相信不久既將來會還你地一個公道

好啦我今日要分享一下rock哥呢條片
話說七一遊行完有人去左銅鑼灣時代廣場
點知比銅鑼灣legend呃左上樓仲要屈錢屈簽約
呢班健身狗連七一遊行完既示威者既錢都仲要呃班狗真係唔係人